K-on 豊郷小學校 updated(去過簽log book 請分享)

有少少豊郷小學校哈咾喂嘅相,其他太多人樣唔放了..
另外仲有少少輕音甲子園(豊郷小恆例活動之一)
birthday party之類就唔放了
另外有少少logbook , 有來自德國美國台灣內地馬拉韓國等等等等等fans